有冇人愈大愈唔鐘意食放題？

早幾日同女朋友去食放題韓燒
諗起細個會好鐘意，大時大節都想食放題
一食就3 round起、飲4-5罐野飲，重量不重質
而家調返轉，居然會怕果種飽到想嘔既感覺
就住就住黎食，叫到2nd round就開始頂唔順
寧願比多少少錢食逐樣叫又好食既
都唔食放題/任食
有冇巴絲都係咁？

- 都係咁鐘意食放題
- 放題/任食？不了

最主要覺得啲刺身唔太乾淨咁
寧願食啲貴啲但高質啲

有無推介

係因為大個仔搵到錢
細個無錢先任食

唔會，一樣係爆食

又咪個d廚房佬 食幾多星都一樣

以前覺得食得愈多愈抵,
而家年紀大左健康為先,
加上胃口真係細左,易飽左
不如食靚啲既食材叫單點好過

人大左，個胃冇咁好

呢個真呀, 細個果陣同班fd 個目標就係食到間野執
而家聽到話食放題, 就會提出不如去散叫果d
但明明而家先廿幾歲, 係咪出來做野個人會快老d

以前食肥牛火鍋放題, 會 order 多幾碟牛, 而家最低紀錄2個人全程只係叫左8碟肉, 情願留番個肚食雪糕.
以前食自助餐成日見到隔離枱一開波就自隊2打生蠔, 臨尾又整碗湯粉真係好痴線, 仲邊有位食其它野

火鍋韓燒還好，
全港日式放題都係屎，趕出貨食物質數低到傻

呢個真
身邊一定啲人重停留係放題同任食嘅歲數
次次約食飯都係食呢啲
啲刺身一望就知好cheap又唔乾淨，次次食完都痾

人大咗 寧願有更好享受，同最fd個啲一定食貴少少高質啲

鐘意食 係因為可以咩都試一淡 唔洗驚中伏而唔叫

食放題不如食自助餐依家

不過都係散叫正d，中餐 西餐 泰國野咩都好

就算一人500內都好多選擇

食自助餐、放題先隊貴嘢係基本功，所以正路啲人去食一開波一定係先掃生蠔同刺身

Agger巴打
而家想搵啲真係高質素既任食都覺得好難

早幾日食尖沙咀果間本佐日本料理
個人覺得唔差

睇場合遮，拍拖就唔會去放題
但一大班人都會去食既

都係一個原因
不過而家反而唔鐘意種飽肚感
好辛苦

巴打有推介？

都係 限你兩個鐘頭食完走人
之後大家就覺得唔好蝕比舖頭
就係咁塞自己狂食咁

係唔like食差嘅放題啫
好嘅話唔會厭

其實食放題有時候都係貪
坐得耐，又可以好多人一齊食，可以大聲講野，可以仼叫，唔洗就住叫，唔洗諗食咩，唔洗入左餐廳仲睇價錢，又唔洗就邊個唔食乜唔食乜，d野又一定岩食，無人會唔食日本野

大排檔始終叫餸都要就大家
日本野始終又有人一定要睇價錢
西餐始終又唔可以大大聲講下粗口，嘈下交
連鎖野又實有人等位坐唔得耐

利申，我都唔鐘意食放題，但有時候真係有frd和議食放題，都唔會抗拒

大個左覺得少食多滋味
唔係乜野都擺晒入口 飽到上心口先滿足
同埋真係驚胃痛